有冇人用mac今日無啦啦彈左個firmware changes detected

如題
MacBook Pro 13" late 2016 w/ touch bar
行緊Sierra 10.12.5 Beta (16F60a)
係reddit見到有人都有呢個msg 依家好撚驚